[PS4/PC] Monster Hunter World [297] 伐木伐到想死

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

第一次開MHW POST，驚甩有漏

Delay

新手留名

伐伐伐伐木工

爛輝王攻略
集會全體合力，第一輪唔打龍，推高追蹤等級，第二輪輕取大角，無限loop。
16人情況下一輪約需15~20分鐘。

點拎最多虹框？
最多8個 (1行+2個)，條件如下：
2 - 基本報酬，達成度夠高一定有，盡量破壞部位就得
2 - 從初期完成調查，不得3貓/自行歸還，要等爛輝自行離去
2/4 - 破壞暴怒狀態的大角，如進入暴怒狀態時大團長有發言則變成4虹，而大團長發言條件未明

暴怒狀態？
盡量破壞爛輝龍部位，直至大團話對金屬的調查已經足夠，落4區時就會入暴怒狀態，追加新招式。如條件滿足則必定暴怒，唔駛驚火力過高而係佢暴怒前爆咗大角

推場篇
推到幾Lv好?
無特定，效率問題只會用一場時間執腳印*，所以最後都係睇人頭，一隊可以3Lv，兩隊可以4Lv，三隊5，四隊6，只要你跟足下面教咁執

咁要點執?
唔駛炸石落石開炮 爆部位 全部都無追蹤點數
落石整跌爛輝係正奇面隔離 可以加速奇面變身 詳見下面影片 347pts

同我瀨乾淨地下啲：
- 爛輝龍腳印
- 飛散黃金片，爛輝係洞口捐出黎，同埋奇面族掘地變身時必跌一塊
- 埋去黃金片搬野既蟹仔 一件不漏執哂佢地搬啲野，著隱身衣就唔會嚇走佢地追餐懵
- 殺鑽地變身既奇面族，執佢掉落物，請愛護未變身既奇面，上面提到奇面變身會跌黃金片，你殺一隻就少個機會，執爆裂結晶可以秒殺，但小心波及無辜

之後乖乖地等佢走就得，
運氣差極都會有15x pts，多則可以200幾甚至300，執完8分鐘等條龍自己走，出黎就可以開打

執腳印參考影片ver.2 建議加速觀看

配埋落石既執腳皮影片

攻略篇
重點
頭兩區部位要爆齊同爆得多，追達成度同滿足咗入暴怒既條件，唔好淨係起勢打隻角
低Lv唔好慳爆彈，炸佢心口炸熱佢，好打好多
唔好貓，三貓就無兩虹架喇

細節解說
點樣令條龍1區唔好留咁耐？
三樣野 炸石 傷害 滅龍石
炸石：幫條龍開路同控佢行最短路線
傷害：打疾佢 只要打疾佢兩次就可以趕佢落2區 建議用大炮
滅龍石：係佢停低嗰陣射4粒可以趕佢行

爛輝1區有2個重生位置，用小爆彈炸走對應石頭就得
紅圈為爆破處

用大炮同落石俾傷害，但唔好掛住玩炮唔爆部位，有機會5/6Lv未爆夠部位入暴怒就解放
1/2個人控炮，其餘打，就差唔多

1區成個流程就係，
- 炸石
- 見條龍停就扔滅龍石趕佢行
- 係條龍準備捐出黎既窿位放大爆G，同時上好大炮等佢*
- 做佢，炮手係佢走之前都繼續上炮
- 落石可有可無，比較拖時間所以唔建議

*以第一張圖為例，爛輝捐右上窿，左上出，我地就set好支炮對準左上個窿同放大爆G

2區無特別，盡拆部位追暴怒條件同達成度

3區爆咗大角一部分之後，到落4區之前，都唔駛再打隻角，因為已經鎖咗血，
另外見條龍解放咗，落到3區唔肯走都可以嘗試扔佢滅龍石
有需要可以落石爆尾，但會令條龍係3區留耐啲

4區無特別，追住隻角黎打，條龍眠得一次，把握機會，提醒下大家記得睇人齊未先好眠
想麻但無麻手可以係1區殺奇面執刀同麻痺菇(自備都得)合麻痺刀，眠刀同理

新R8武器一覽

補充：
大家唔使開excel表，入呢個網
剔晒張點心紙就得，只要唔刪cookie都會save低。

[b][size=6]今日主題：今期最勁道具一定係閃光彈

有個師兄話笛奶好伏係咪我

4xGKGXbG6Bf6

-1

伐木順便拎武器龍脈石

留名

碌左入黎 有冇隊要人

未跑到過黎呀BABY，街場條友又咁伏...

盾斧奶唔通係我個場我係做奶嫁？

未種好d蟲 一係我退你地搵奶

如果見到中文名
著gerald 用片手做奶果位（我唔開名）

祝大家好運

做乜唔開名

要奶娘一名

都係盡量幫打

我既解決方法係自己唔出聲轉埋做奶弩

3帶1

贏左即走

雖然我唔知咩事
不過做得奶嘅
但又慳水嘅就不如唔好奶

Me試下奶

因為我提點左佢幾野

但佢好有自己「風格」

加上主要係陪個兄弟打

雖然本身話左今日唔奶住

但我都默默地轉裝

拿拿臨殺一次走人

巴打加油
不過呢度都好多好奶

Sor 啱啱做奶 做到缺奶，好驚險

普通烏鴉攻擊觸發唔到轉身衣

差一場咋...冇位

又係最尾用晒啲水，幾驚補給時有人死

仲打唔打

我要過去幫朋友解

有幾難打 ??
IN 大劍 I TRUST

上來打？

想打 有無場

外掛chain

投降先 聽日再戰

近戰用精靈加護3好唔好用?

你係邊個場 比個曲

雖然話有盾
拉咗仇幫幫手放閃同清怪

18:48
就係咁簡單

有冇巴幫打 辛辛苦苦打咗兩場唔出精俾我

做奶真係無停手好彩你地幫手掟下石 我完全係做唔切d野

點解佢好似唔識瞬移咁

仲有冇人打緊
我爭一支突變劑

謝carry

丢佢跌既野+閃

閃 石仔 麻 無限loop

因為打樹精
大劍技術提升好多
無敵肩撞

最後果區，閃光又用曬，粉塵大回20個又用曬，連應急藥都用埋，我欲救無從

奶媽3,4區就唔洗打
出閃同補都夠

你做得好好

今日第二日做奶...真係好辛苦呀⋯⋯

因為打樹精
大劍技術進步好多
無敵肩撞

唔明咩原理 最後4區我都係扮吓嘢用廣域5雙刀食下水開亂舞算

諗諗下輕弩奶會好d下次再試

而家係咪冇人打爛西

week曬？

缺1 最好奶

無記錯你係smile?啱啦我唔奶轉大劍你奶

好想打絢輝龍啲武器翻嚟 宜家呢個年代仲有冇手足會刷 得幾個fd唔夠人

<- 無曬料做奶

笛奶都ok
出精靈王免被秒

4個已經可以刷3-4lv

下次啦 而家忙緊做伐伐伐伐伐木工

有 刷完料就爛閪 哩幾日新屎坑姐

coming full 未呢

廣域5收唔收 D蟲啊蜜糖未種

有無人帶我win 多鋪

真咩 因為見好多人都話要2-3隊去刷 想問下4個人大概要幾耐先打到一輪 Sor爛西呢個真係冇經驗

求其啦~我轉咗奶~

開咗

一場用成30-40個仲傷過光蟲

如果得一個人受傷，盡量自己補咗先，咁我奶水會無咁緊

Lv1執8分鐘 + lv4打10零分鐘

隊友識得自己補差好撚柒鳩遠

真係無番咁上下存倉都唔好舉手做奶媽

有無爛閪場

有冇伐木場缺人 想贏一場做日任

冇人開

你做輸出OK?

我玩弓 都算有輸出掛

畢業

係咁出地爆天星

cuming

我玩不動回血噴泉

有無木精carry

屌你個奶, 最後階段一鋪死晒

第一次做奶，街場都過到

唔早d講 贏到off 快唔到

唔洗點飲水

一次過出2支突變

有無人聽晚1齊試4條不動近戰 1個全奶

玩咗幾場奶 先醒起冇裝節食 加埋回隊友700+ 唔計食菇都燒左至少350支大回

其實係咪好難完全部位破壞, 停止叫小怪?
次次最後個區好快清完批小怪, 又即刻叫新一批出黎
同埋想問點樣解除有條紅色血線嘅情況? (好似貝希咁只係追住有血線嘅人打)
試過用閃光又冇用, 有時好快解除, 有時又好耐先解除

壕

倒奶咁倒

有節食差幾遠呢？

扮緊工留個名
聽日先得閒打

好彩我有根性 唔係大爆GG左

勁 仲可以減傷

我都以為輸咗 冇人閃到
btw 我贏一場夠了 off先

慳得一支得一支

謝謝carry 岩岩完全搵唔到隻野係邊

嗱...

點打咁快？

有冇深夜場？

沉默試下唔好用重弩
同你打左甘多鋪，都死得幾甘

我入唔返，有冇code

終於贏第一次打左9個字,死左3次

全team人輸出好慢
打到眼訓

我都好眼訓

我閃左13*5粒閃

有冇場呀？自帶保險飯呀

辛苦你
奶足26分鐘

我做輸出都好快 一做補就奶野

輸出手可以衝去打怪前放一粒閃/丢一粒石仔先 確保點都打到一下 補就可以連放閃定住

用晒我啲蜜糖

2場5樽突變 係咪以後都唔洗見古代鹿

我呢幾日用左我成千蜂蜜

打齊終於唔洗再見佢

我仲有1000左右

我宜家瘋在種緊光蟲

痴根12場的一支突變劑

死都唔出多支

歷戰恐暴-1
jG8R4MvXhTZ

終於拎到第二支 13場畢業

援擊輕弩有無用

ja ga

我諗我係呢到打最多場先夠兩支果個
上面有巴打2場5支

梳囉

打呢隻拎咩武器易打

呢隻樹精打熟咗其實只係硬淨嘅移動肉靶。拎齊素材就無重玩嘅吸引力。

講好玩係極貝好玩。

ps4歷戰恐暴-2
jG8R4MvXhTZ

雙刀掛
我見d雙刀人出返晒嚟

有無場要幫手

街場有返咁上下HR既都過到

仲有冇場伐木

點先可以令隻毒妖鳥唔死 打左3次

比紅線連住要點解

你打貝既時候同我小心d

lm

差粒茸好珠

要解架咩?
我中左都無理佢
照砍

我直程當佢吸左仇咁，檔住俾人輸出

有冇伐木工返早？

11點

有 求曲

11點+1

打咗一場出咗2支已經唔想打
煩到

咁我食早餐先，11點開工

4uP3rrQXQDfp. 開定

伐伐伐伐伐伐伐伐木工夠鐘打卡返工啦

留位 而家落街食 預我11點3

現場執素材合生命粉塵，
打剩一兩隻兇豺陪毒妖玩，咁就唔會再吹雞。

打左10場先齊兩枝
即刻唔打

閃一閃，圍毆打樹精，醒返再閃，繼續圍毆樹精

點解會有個殘體人

清淨一隻

紅線好正
d凶柴圍住晒 一嘢半月斬劈六七隻

有冇斬斧裝比我參考下？
想試玩

睇佢打都辛苦貓貓做專業奶媽

我睇到2區頂唔順

拉埋一邊，一嘢超解掃低曬

街場15場先斬到一棵樹
唔撚打

巴打我贏咗第13次先執到第二支突變劑
我覺得慘d

呢棵樹只係一隻識拖馬嘅移動箭靶.….
打熟咗個模式 半奶甚至冇奶都過到

邊位巴打入完就走場呢

佢啲衣裝用晒都唔走，容錯率算低，
但我試過有衣裝先打，結果3區都用晒時間。

不停回歸球補彈等衫着

其實3擴1奶可能都有得諗
奶隱身衣/轉身輪住着黎補補 擴要整備3客回血
無衣裝就回歸球補下彈等下

接近次次輸都出到突變劑

擴散真係睇運 佢最尾個區無得再貓又比佢束縛左2次都死唔去

贏就未出過

你真係人品差 我1早4枝

我有個fd一場兩支
我浪費咗12場時間打

back 上面個場？

滿人

完全唔知咩事要13 場
通常幾場就畢業架啦呢d活動任

我唔介意打
但係呢隻嘢真係幾悶
過咗之後毫無意欲再打
肉靶程度拍得住屍套
但係最少屍套你5分鐘搞掂
呢隻焗你玩幾個字
最快我打都要19分

有束縛呢招其實好難擴

試solo開場就中 1貓

似係房主冇set lock
好多生面口

佢會閃已經擴唔過 唔化算

都係個句 咩怪用咩武器 並非所有武器萬用

我琴晚連贏3場都要27分鐘1場 真係悶
唯一好玩都係用唔同武器過囉
我果2枝係輸出返黎
你係咪有玩斬斧

我係太刀 男角粉紅頭髮應該得我一個
你地個個玩女角

已經係同呢到熟手巴打玩 連贏唔知幾多舖
都要19分我覺得真係好嘥時間

19分我爛西都可以打4舖咁濟

有冇場？？

轉呢個

好彩你提一提 set返

呢隻打齊就唔想再打

我男角 得我著武士裝
想轉玩斬斧同弓 因畢業

好

好快就出隻唔比閃

等陣 1120

johned

印度神油個機率有咁低咩
我好似打3場已經3枝
第3場有2枝
依家打咗13場
好似有7，8枝
平均都2場1枝啦
不過好多場有開票囉

3場得1技，希望打多場畢業

唔會啦 佢個crossover淨係兩隻怪
打住極貝等滅盡王啦

2隻?
計埋極貝?
極貝咪係

依家多咗咁多熟手巴打
伐木無難度啦

有冇區要伐木？

諗緊頭三區用麻斬最後轉奶弓

屌你呢兩日奶晒成個倉

淨係我個機率低。
你地個個幾場搞掂啦。

玩咗兩晚我好肯定total打咗15 16場左右 贏就13(睇討伐數目)。無論輸贏都唔出。有票冇票試過晒啦。

尋晚刷到3點 你地好多走咗 搵sos試多場贏咗兼出埋 即刻熄機訓覺

隻野超易麻真係

真心想佢出隻唔俾閃既
要人練技，實力避樹枝，大招
活用石仔，麻暈騎
一定要放火先解到拒束
諗到都覺得會同極貝齊名

witcher活動就係兩隻樹精 唔會有第三隻。

我覺得會出

我打幾次，啲師兄都係一個comment ”閃來閃去，閃夠未呀”,講難真係唔夠貝爺

咁已經勁過極貝啦，仲點齊名

見到都覺得煩
你隊友豬d都唔洗打

頭先三猫都有突劑

其實極貝都係姐 野團未過過

唔係喎 野團過到
不過要揀嚟打

我都話我機率低到痴根

如果出多隻魔像都好
瘋狂彈刀

心眼珠

其實我都覺得無事都閃好無謂
得個1秒，閃完都唔覺有幾多人輸出到
有時仲打亂燒既硬直
救人同大招用都仲可以
平事亂閃真係不了
我平時都係5，6個閃一整場
滅龍石，火石同尖石反而用齊
最多有時崩團，另外3個中招訓地
都用閃拖下時間俾人食藥既

on左 入邊個曲 可奶弩 可輕弩 可大劍

冇打witcher 唔識。

尋晚同你打咗幾場 。

出歷戰鹿首精都仆街喇

閃個三次點救人

佢個下大招必死 極貝都話有粒石

乜招都閃真心無謂
我用太刀見切比人cut 哂

都叫晒先出

不過冇試過跳就真
大招我死過兩次 都係不明不白feel

就係要難先會有人發掘點打
正如呢啲高hr巴打會用煙彈打
輸出快好多，20分鐘內先正常
普貝新出時係黃道難
之後慣咗，邊個會用拉仇打
係極貝先打到咁有組織性同用盡啲弱點
閃得既樹精同普貝情況差唔多
係一個未完成既難道任
啲人hea過咗就算

飛撲就得 而家識閃個d都肯定撲到

作為奶嚟講閃一閃就搶到時間回血又冇咩所謂

反正無限閃

普貝而家拉仇係練姐

agger
不過後期有招佢擺曬姿勢雙手插地個招我會閃
個招係鎖定一兩個人超大範圍爆樹枝
通常唔飛撲就中招

個個都閃曬，我想試避都無
有一次，我行遠少少既避咗
不過無乜機會真係要避
無研究了

3WDpp6MZrwbe
想打林精 但唔想街場 可以入黎
-2

又冇試過煙彈啵

不過做奶冇晒位塞了

就係打街場d人係唔係都閃
閃到就黎眼都盲 先諗下煙霧彈有冇用

閃完隻野又會有機會瞬移
好似你咁講有時仲會打亂節奏
用晒又要即刻返去補
有咩事要佢粒閃光彈救命就係咁先

地下d石仲好用過閃光彈

係囉
都唔知閃乜春
努力輸出啦

感謝3位巴打carry, 連伐兩場畢業了

大絕閃同綁人閃都夠

同師兄打勁穩

兇豺仔？

亂閃個堆人
又唔見佢閃啲柴柴
一出就閃，成堆企埋一齊
吸血吸到顛，變屍體都有用

唔洗
太刀幾野都搞掂啦

伐木

燒呢隻嘢仲有硬直咩？我著傑佬裝燒都唔覺有。

要燒幾次先硬直一次 好有用

要燒3定唔知4下先硬 其實又幾合理 4個人嘛

尋晚做奶弩心得，啲起爆留晒嚟打啲細凶會好好多，反正隻精都閃來閃去。

要4，5次
一team一齊燒就好快有
不過平時都係得1，2個人燒
所以你唔覺有效

係呀

著唔著衫出硬直好似次數都一樣
不過有套裝就80攻
無衫就個位數字攻擊力

其實呢場唔錯 係最後心急

帶me 打okay？

又串

純粹好耐無同你玩

好似成日彈出場，係咪server問題

第一粒

新果隻野要用遠攻打???

原來冇得做防具

用錯左裝差d唔夠藥

bbjump 贏1場我又2枝

有冇巴打有操蟲棍裝推介？而家用緊ff全套

終於執好套輕弩奶有冇大佬黎試下d奶後面仲有毅力

唱歌

統領火山區的大師

火炎彈？

+1

+1點同你玩

紅線其實咩意思

sing爺where are u

即係-3？

啲細凶豺會圍你

點解唔會中？佢手指指嗰下隨機指定？
同埋殺晒就解到？

抬兩個大爆G出黎快好多

I see u

求其啦 我畢業唔會再打樹精

不過唔係第一次 我硬係覺得我隻mhw d機率嘢好奇怪 好似早期櫻火足跡
d fd次次都係固定地點腳印 我就唔係 解咗勁撚耐

無時間射

代價係你有爛閪武

隨機指，我試過做奶，完全冇打過佢都指我，做乜鳩

我覺得紅線/手指指係random
同你打咗佢幾多damage無關

仲好啦 一堆凶柴埋黎 三角圈 或者r2
好爽

有冇人可以帶打普貝

如果奶 冇乜必要3茸好 1食青菇回下血就算 我另願要收刀

咁我寧願要武器
火太 賊弩 帝王屍太 麻痹蟲棍 個d都唔係話刷好耐就有
老實講個witcher外觀整咗都未必用

但我粒心眼珠都係未出

伐木重有冇場？

食青菇可以回埋隊友？

一個傑佬一個希里？

樓上 唔知仲入唔入到

心眼珠我都幾粒 攻擊珠拔刀珠我都未出過
連鼓笛珠我都係最近鍊先有第1粒

有廣域就得

如果你係揸炮比佢圍都麻煩
所以我會幫隊友清凶柴 太刀清超快

好爽㗎 一嘢打六隻 劍氣爆晒 係咁r2

得

轉玩大劍之後清唔到凶豺

yes 男女外觀各一支突變劑

可能想保自己命食風菇

冇位就自己開 俾code d人就入黎

你以為大劍個範圍好闊 但係打兵仔其實無你想像咁好

我呢個奶真係失格

攻擊珠6粒
茸好3粒
超心 弱特 挑戰 夠晒
其他弩嘅強壁都齊

就係無心眼

打鹿正 1set中晒成800

加埋吸血，都唔點洗d奶操心

7aC3 好似仲有位

除咗風茄，全部得

尋晚師兄提醒用節食，奶真係省翻唔了水同菇

-1

希望呢個任可以改吓大家對太刀嘅誤解

清凶柴冇嘢快得過太刀 個範圍大 大劍都未收得切劍太刀已經清晒

ys 好撚正 集中3轉埋攻3 加2粒攻珠

我打齊晒，見你冇野冇打先想玩下

出緊黎

其實點解哩度會有錯覺大劍係清凶豺

有無奶媽試過星辰肉乾得唔得？

呢隻野太刀 雙刀 劈柴咁劈
爆會心爆到隻嘢發光

有廣域得 打炎妃必帶

得 所有裂傷食物都得

我ok,但唔可以話帶，只係坦佢算

哩度好多太刀師兄唔清凶豺

食菇2係攻防buff慳料
食菇3係想風茄自救同食埋鬼爆for弓既 不過唔見人用黎打樹精
試下用2 加返體力回復up

我茸3都覺得無茸好都得
但都唔洗收刀 無咩用已經咁快
btw做咩有麻2 枝輕弩都無麻彈

殺凶柴優先 太刀兩下搞掂

點解Ciri曬到咁黑

岩岩先玩返巫師3個任

屌你隻毒怪鳥係咁死

打過好多場哩度無伏太刀都唔清掛住打鹿

用輕弩 清凶豺優先 6粒生粉要留補毒雀

太刀比好大壓力個奶

太刀唔係死衝埋去應該冇乜問題架喎

係咪我套裝有問題，我唔中技係咁斬都回唔切比烏鴉扣嘅血

我用緊

你知哩度某d cd rom架啦 太刀最好有廣域3自己回下

你太衝

輕弩？

我套全奶弩無迴避同收刀

如果打樹精，奶其實忙到冇得出手，游走一定範圍外，好少要自保，如果真係要，都可能係中投技

輕弩 斬裂

係 我做奶重要扔石 清豺 好少機會斬裂

要回得切要有回復up,精靈加護3，太刀一刀扣得少

點解唔要回復量up

另外試過迴距轉加護

個加護未見過佢發動

打其他怪就咪霸住伐木場啦

Dps有會比較好 冇都差唔多
一支大一粒菇
先後次序就睇經驗

自己就唔洗
得我自己俾人打就用秘藥

我見到石都唔知掟唔掟好，一陣有人中投技射唔切閃就入你數

如果你只係想靠回血去補 咁你concept錯咗 隻嘢攻擊力大過回血程度 。
你要走位smart d ，攻擊時機好d。佢d攻擊全部可以見切。

黃金衣
回血煙
滅盡頭b
龍騎4件
火太回血
體力3
回復量up護石
超心3
弱特3
渾身1
=超過100%会心 刀都唔洗磨

或者裝耐絕3 唔會暈保命

遇到哩d太刀好大壓力

有無套裝share 下點配？

道具使用強化好似廣域唔到？

我加護2埋身發到啪啪聲喎⋯⋯

我笛奶 個破壞王搞gag 可以轉翻其他野
[/u]

遇着唔識打啫

呢隻嘢d攻擊大家都唔熟 總有機會行行吓俾樹枝爆起

怕死弓

btw精靈加護頂到佢招鴉爆

都係一開始轉身1區直接麻2次好

不過轉左做回復量up同埋投石lv2

我拖後腿

投石lv2

奶弓

3區郁黎郁去

試下玩煙霧彈

煙霧彈實際效力係點

解暈大師

123區full dps

雖然我出廣域 但我都係dps黎
不過冇其他人咁高輸出

主要等佢呆一呆 呢個就係輸出嘅時表示
叫打得舒服少少
配埋片手先發揮到最大威力 我覺得

係得你先做到

冇奶連伐兩場畢業 隊員各自帶廣域同吸血，可以唔洗純奶。自己火弓配廣域5間唔中收武飲水閃停掟石當係半個奶

4區次次都用晒啲水都未完場，
我覺得有個共識中途一齊返去補給會比較穩。

我覺得雙刀好爽
睇佢地打好似打沙包咁 係咁爆會心

有無伐木場？

呢個場真係

4區我奶吧

我d奶假既

Me lunch

好多樹阻住

樹精 做主攻手要點打

佢根本見到太刀就憎 由琴日屌到而家
落埋體3 回服量都話大壓力

落左鳩衝又唔回有咩用
頭先同sing打佢用太刀不知幾順

話時話
尋晚落返弱特3 下下紅色閃光 白斬斬到尾

大劍洗唔洗上弱特3 得2

麻到6次

上面話茸好1食青菇

打左4場
一粒解放 一粒縮短

根本冇磨刀需要，我連磨刀個hotkey都改左做其他野

伐木場2
3LExMe8tFZbv

cg巴燒人句野………

我昨晚都改左

係
我都唔知幾時開始套裝冇咗弱特 執裝執漏咗

用弩最好???

冇奶都過到

隻野成身都有效部位無弱特可能慢

屌，唔伐木出返去喇

我奶笛 有無位？

一齊伐木

7aC3vmmeR8n

拉紅線之後跑開 佢會不斷出捉人

唔係拉左紅線 就多數捉紅線個個？

嗯

好似係肯定捉個個
有其他人比人捉到係因為佢係紅線條友隔離

同埋我發現有時閃完佢之後
會即刻call賊龍仔出黎

求伐木CODE

做咩會有兩條友響伐木場狂打炎妃

唔怪得call𡃁嗰陣eyeball有句對白就話咩小心被捉，一路都諗唔明個關係

應該唔關事 純粹咁啱

感謝祭最後刷多幾鋪爛輝
砌住裝等夠兩隊

低傷到仆街

sor 佢走左係棵樹後面 已經盡力閃

力量解放5 體術5 回距3
發動技能個陣鳩dash
雖然傷害低但好爽

可能真係巧合
不過種感覺有d似炎妃招大 閃光會觸法
未証實

巧合姐 每區都係某個時間就出凶豺

街場都過到，奇蹟

其實過ge機率都幾高 肯定好過極貝先

隻樹精好撚厚血

180 飛斬彈都死唔到

用咩武打最好
弩唔撚夠力咁

過左幾日同哩度玩都唔洗奶咁濟

伐伐伐伐伐木場

爛輝

太刀

太刀 斬斧 大劍

用自己熟個種啦

爛輝場求人
差3個夠兩隊

我帝王.王弩，用火/斬裂

-2

打埋日任來

Sor掉唔切閃光

修羅重弩巴打你用咩可以搞到隻怪成日暈?
同埋有奶笛好大力

佢好似有兩條路線去右上果條好打d

推

夠兩隊而家開波

打唔贏隻樹精

3條

有冇伐木場

有無機會有第三隊

學生妹乜係csor

oh ...

同求

應該夠人

架文

師匠？

會唔會勁咗少少

我都想等人CARRY

7aC3vmmeR8n
伐木-1

入緊

hello there

第3隊-2

帶粉帶閃光帶煙 輕鬆過

開咗又唔入

fgo

Sorry 彈碟斷左

想跟大師學射回復彈
琴日成日轉錯左 對住隻groot 射回復彈

彈碟第一次聽，姐係打打下隻碟自己走出黎？！

我都試過，之後都冇再帶過回復彈

係 第一代PS4既先天病

換pro啦

又要望怪啲動作 又要瞄人射
有時幫人回完血自己中招
全game 最難射嘅彈種

求帶

curry curry

12mins

滿左

呢個打法遲早破產

我怕陣間要救人無得閃

衝過去用火

差第4隊
爛輝

無哂閃 合唔切

有冇伐木場
瞓完午覺 打陣

臨尾香

打鹿精真係好催眠
某d區特別黑 打到訓着咁濟

呀咪
我都成日掛住射♂人自己中招

差支突變劑咋屌

有冇伐木場

一隻都未贏過

有冇人carry下谷仔

燒道具打法打起來舒服好多

想學野

點燒法

2區 狂扔閃光彈 其他3個輸出

13閃夠過區

定係52連閃

又唔會 反正見佢狂瞬 就閃佢老母

四太刀 724

今日有咩房打？

4大劍未

有無極貝 / 爛輝 團

搔鳥票要打咩任先有

又唔洗狂閃ge...
但出兵仔同超必飛雀 縛play 就閃佢啦

街場勝率其實都唔低

4大劍第一日就出了7分幾

愛上蛋吧

第1日勁低

原來我skip 左歷戰c 套

佢地係玩緊閃到佢行唔到再輸出

要識揀場入丫
架仔+高hr場
赢左八成咁濟

關鍵位都係騎乘

你係L字頭果個？
點解會裝咗炮擊手？

佢係k字頭巴打

滅盡王幾時有得打

CIRI外觀 雙刀迴避變左綠光 同埋CIRI雙刀磨刀係磨把匕首

岩岩打得一場

至少都要打5,6場先整齊d野

希里把雙刀可以點配？取代角龍將匠變成攻擊／耳塞？

有冇位伐木?

散晒水

我唔係個場到

伐伐伐木工

有冇場？

燒錢打法 12分幾

差2隊

全攻型我係咁

伐木個陣我係咁 全場鳩dash

淋精-2

anyone can help?
差4個古代骨就整料

7aC3vmmeR8n

調查團票咩活動有得拎？

未過到求帶

好似係新大6白風

有兩把弓無間斷咁輸出

我果個先拎到？
要解哂D 自由任

粒獵人符文石點拎

搵人開比你都得
好似係

solo 打樹任

有冇巴打得閒開一場比我

9星任務 "新大陸的白風" 和 "指引明路的蒼藍星"的任務報酬

暈麻騎 正

無人打樹丫

閃黎閃去 閃撚完未 隻垃圾

咩曲？

eD4i2pAvmaD

full
你過來

搵一個純控好過純奶

岩岩都係赤武巴同gc巴 carry 我

先真

OK

仲有冇位

有

開ed

有份係油雞條片裡面

接任pls

有諗過拎唔拎熔山弩出黎射徹甲
但啲彈數驚一區都捱唔到

夜少少先再打樹

打左成個下午先贏一場

打左3場就齊晒料 又可以屠極貝

合成好似可以打幾耐 我整咗套來打極貝 可以打到2區

有冇林精場

玩奶打到手指都痛

-2 林精

感謝巴打

有無爛西場

夠未？

我剩係合皇后甲，睇其他巴打 打唔打

應該冇人打了

一拳

巴打可唔可以carry我過普貝？

識唔識架，綁住都冇人救我由我死

開lets go

大劍跳崖劈收唔切刀, SOR BRO

full未 想跟

突變液咁難攞，放棄算

其實除左賊弩散三同擴散可以稱得上邪教之後 仲有無咩係邪教 火太刀

我掟煙彈就話我踎低躲藏

coming

弓其實都ok強打搭救
純徹甲好似唔夠高攻

要過3，5，7次先夠料整曬咁多野

邪教係使用門檻低就有極高回報率
即係唔洗太多技術都可以做到ta時間

太刀9斬係用做唔到高輸出所以太刀無邪教呢家野

知道，頭先有噴射大劍太刀仲有一個巴打同我一齊奶住，0死平安過第一次，感謝

仲有冇人-2

唔洗多謝我

話係邪教係因為可以用幾乎無腦ge方法打死隻野
好多時隻連隻怪有咩動作都睇唔到就打死左

淺笑巴仲差咩？

係型既

thanks 咁多位巴打carry
打唔打埋極貝？

我dinner

冇野差

我食飯先

係咪打2支就夠？

4區用MK仔武器好爽
之前用火雙，4區先用麻斬斧
又快又易打

多謝巴打carry
頭先轉區行錯路

爭一個咒骨整埋傑佬把劍就收皮

係咪已經冇爛輝場，仲有幾把盾斧未打到

入左有冇場

我又改進咗MK仔武器套裝
應該仲西利

差少少

輸咗都有突變劑

條仆街連續指我

係， 樹個區好難打
又高又低

我連抬個大爆出黎既時都冇，好彩轉身衣用得...

MK仔武器啫係咩

最後個map好難打
又多高低差

斬斧

屌好撚多人掛機

真係得強打嗰90秒
但係無控情況下我一波強打一獲都暈佢唔到
落曲射又係要等人控咗先
好被動

要幾多劑？

真係好過份，我齊晒料都係得一枝

因為而加玩散三玩到悶 唔知有咩好玩

食飯先

Same

其實畢左業 想打返爛閪 極貝

爛西有無場
見好似好多人都想刷咁

新雙刀好正

有無人帶打 利申：22HR

爛西場集合
vc4dukM2FXL

一齊打啦

差3隊

無客制好易比人秒

你想打乜

曲？

有冇曲，一齊打

+FDD wyin_999

-3人就出發

我完全新手 曲係咩

開場咪得

Sor我玩左幾日only

code
集會所有一堆英文數目字
打出黎

options +三角

-1人出發

開到場未

有無伐木場

番緊去 係樓下

lm食處

下次記得加密
好撚多生面口cdrom 屌我果到3個都係 打絢都可以輪貓戇鳩鳩

code

做乜啲炸彈放晒係條尾度嘅？

刷岩魚 刷到匙悶地入來玩下先

入緊巫師任 見到位巴入左我個區

你嗰個係1人任

多人任要50hr 林精

佢有排都出唔到黎

一場出3個突變劑

好彩我結有一個
畢業lu

怪物的咒骨係咪要單人任先有？

入左來冇任玩ge

咁多人爭食

我都想知

做幾日伐木工頂唔順

邀人打爛西龍
4yQQxWMpam7z

4場齊料收皮

街場成日脫離任務

1，2 區2貓即走

差兩隊

街場伏到仆街

打完鳥

手快sorry

下次加密
執𨶙完野d人同我係咁貓

會唔會再開好啲

點解成個場都綠字？
係咪我入錯左

打下火龍

想用片手但唔想奶向

其實綠字同橙字有乜分別
好少打多人真係唔知

4team 執一次得果lv4

有無人再開個加密爛輝場

硬係去唔到lv5

未畢業

有無巴打幫手伐木
我輕弩奶

入咗留返個id 廢事踢錯人

有冇加密場

我睇左劇情先要

多謝各路巴打幫忙

你開，打埋呢場過嚟

麻痺斬斧打樹精真係打契弟咁打 清怪爽到

有冇巴打仲伐緊木
呢幾日係咁打野團過唔到

入左 得兩三個人

野團會令難度變12星

好耐冇打, 睇完教學但未必識打

可能我自己都輸出低

岩岩打完 而家黎

-2 開2隊

等埋 啱啱完

Coming😽

-2有4隊

黎緊

隻野其實幾食麻

係

另外單人任有兩組支線任 好似唔見有巴打講

1. 瀕死的毒怪鳥 8區左上角有隻毒鳥未死 埋去放火解樹枝 再打主線 打到鹿精就死毒怪會加入幫打 但佢好快瓜 要用粉塵同清細怪留佢條命 完成任時佢未死 會送一粒 攻擊珠

2. 奇面撚 支線 我未解 解完會多一枝貓貓武器 奇面撚之特大炮

1.我都未過到 班賊龍好撚快手打死隻毒鳥 鹿精又係咁阻住我幫清賊龍 幾難打 大家試下 求分享心得

lv4都打

爆位 8

兵仔用 用閃光彈就得

野團終於過一次

我是迷企算 比人秒

終於有

Coming

留名半個鐘到入

full左入唔到 無玩成幾個月 想回坑刷番D武

搵個用麻棍會唔會好易砌低，
佢畀人騎嗰時完全唔郁，硬食啲輸出。

有無炎妃任？想整佢把操蟲

打佢好辛苦

辛苦了

有無朋友可以幫我打屍套龍的銳牙

想一致化道具箱組合
整理咗成個鐘頭

啱啱打咗場隻嘢俾人騎嗰陣狂出三重樹浪

隻野係高攻 同 飛來飛去

睇黎咁夜冇木伐

啲人應該伐夠所以少左人再伐

我武器都唔得閒執 道具我放棄左

呢隻嘢嘅設計係令人唔想打，
本身已經難到HIHI，又唔似爛輝咁有武器抽，
唯一講運嘅獎品係爛鬼突變液，
反正啲外觀裝我都唔著咁濟，真係唔想晒時間應酬佢，打齊武器防具料已經好畀面佢。

咁算啦

幾時滅盡王???

武器同道貝組合閞始唔夠用

最on9係無得del

堅

我唔用果啲轉咗個名做del就算

雙刀 垃圾係有少少特效
片手就ok 不過輸出都唔洗搵片手
防就 綁一套on9又冇離頭

裝武上去又要用帝王武先叫好少少(技)
冇真係玩鬼

個場咩事 得一隊打緊既

道具唔知 武器組合佢detect到你個倉無咗件裝就會自動消失
係商店買件裝番黎踩走哂你唔想要既組合
跟住賣咗件裝佢

有兩隊架

頭先啲爛輝場，有3隊人都升唔到上去lv5，場場都lv4咁打

入我地個區4yQQxWMpam7z

仲有位?

-1隊

轉黎有三隊

有冇人要CARRY 伐木

啱啱打殘早爆左sorry

No worry

破壞遊戲平衡的存在出現了

無擊雙刀好似勁過角龍

學到野

係幾勁 頭先用來打慘爪 分幾就捉得
留一把高磨水玩風火輪 其他轉曬做呢把
爛輝把帝王龍未有 無得對比

有呀

如果一陣係LV4 我有預感又會三貓

4字頭果個公廁場
岩岩入去全部綠字

啲爆g爆得晒應該唔會嘅

屬性應此該都係爛輝帝王
呢把要屬解，配裝又要火龍套
帝王又自帶屬會，應該點都唔會算

你嗰邊咪又係係咁死 岩岩打完就走左了

想用REMOTE PLAY
PC/ AN / IOS
邊個好D?

你同邊個打？

kztar

係時候4把賊弩出動 輪流用60粒閃光速刷

痴撚線
有條友唔等人自己去金羊最後個區開
爆G都冇個
入黎做乜鳩

都無人玩伐木
用MK仔武器用上癮
整咗土砂同凶豺斬斧
想試下解放屬會唔會勁過本身有既屬？
同解放既減氣瓶暈唔暈到怪？

如果你話麻痺瓶 印象得3分1機率發動
帝王金有埋特會應該係易上麻d

減氣瓶中頭會暈到

而家有咩場

岩砂打柱好似解放完麻係必出
我上無擊推攻，同3麻珠推解放
如果其他麻武器本身既麻反而時有時未
所以想打下樹試驗下
減氣瓶頭先試完好似無暈
可能下位怪少血未暈已經死咗...
如果暈到，奪氣珠同ko珠有冇用？
裝奪氣珠個數值又無乜變
利申：斬斧新手

麻痺個到唔肯定係咪3分1

你用上位最終武打單人下位？
奪氣珠令到怪易d流口水 對暈冇幫助
對古龍都好似冇用

ko珠對暈有用 同埋可以食ko飯
不過有個加成嘅上限 唔記得幾多
你要上網揾揾

隆外觀裝點解唔見有得整? 因未打過?

支重弩無落到防性防強

武器本身麻就真係可能3分1機會出
平均打3下先見到一下有麻出
同操蟲棍一樣，武器麻值都唔及麻蟲穩定
特會好似係加數值，唔係機率
解放下下麻好似勁啲
不過要係技能上調節
要令解放狀態既劍mode長啲
都係要打下樹確實下先

有冇爛輝場

仲有人打嗎？

你講爛輝既話
我打

伐木終於比到我彈盡糧絕feel了

小弟27hr 想打恐暴龍

有無曲？

岩岩跟三條泡菜伐木
佢三條友用凱羅之尖慘爪槍統隊到隻野傻左
睇到好好笑

ching我都同過佢地玩
佢地係幾過癮既

想問下刺炮流銃槍有咩技係必備

雙刀垃圾？

雙刀玩屬性 然後個個拎黎同角龍比

因為佢玩無擊都係top tier
證明把野幾勁

同埋龍屬好似無乜用咁

但雙刀無擊本身就唔係top
除咗個懶字同打大連續諗唔到其他理由玩無擊雙

㩒咗㩒機 期待值已經過咗恐暴 之前帝王龍雙都過唔到
仲要贏穩定高會心hold達人藝

happy share裝 plz

不過衰又衰在把野咁鬼靚
我無試錯的話 個特效係跟把刀
而唔係Ciri外觀/防具?

啱啱走咗去試番恐暴應該係
貝爺達人配超心3 定 炎王達人配屬會
係無乜分別

跑者 Lv3 龍屬性攻擊強化 Lv2 看破 Lv7 弱點特效 Lv3 匠 Lv2 屬性解放/裝填擴充 Lv3 會心攻擊【屬性】 達人藝(Teostra)

炎王y頭 火龍b甲 炎王y手
蒼星腰 炎王y腳 屬解石

匠2係諗唔到落咩補上去

伐木伐到手指痛 有冇得claim工傷

雙刀落跑者定體術好？

係跟刀啊 所以我砌左套娛樂野 有力解5同體術5
可以閃十幾次
匠應該唔需要 換超心個類

跑者我覺得唔需要
因為你唔停 佢唔會解除鬼人化
除非用亂舞

佢係多咗個3lv窿
然後蒼星腰跟匠1 所以先配埋落去

跑者係對持續扣氣 例如鬼人化
體術係對一下扣一截 例如滑步 dash 蟲棍空戰
睇你需要 唔落都可以其實

計埋跑者3 總共有4個孔位自由
咁都幾正

多珠位既話可以一試
有3-4粒強走珠

你唔用的話可以轉番超心?
不過超心對之前啲刀黎講效益太低
始終加物唔加屬
不過呢把有潛力同角龍揮的話咁都應該唔差至係

我用跑者係因為佢3Lv就減成一半消耗
但超心先得4成增長 仲要唔係(物+屬)*1.4

睇咩怪 無傷3都得 or攻擊4 加埋會心

如果係無傷3 打柱的話都係差無擊少少 同埋低左5%會心
但我記得柱好似係有利物理攻擊少少 所以無擊都正
我琴日試過黎打貝 打前手亂舞大概500

古代鹿把雙刀一做就r8, 即係冇得強化?
已經打左幾日先齊料，光蟲就清倉，唔想再打

仲有冇伐木場

係喎 仲有貝貝 琴晚仲諗緊搵咩弱龍怪試刀
唔記得咗佢添

呢把嘢玩屬性，不如用帝王龍

其實唔多明點解合作怪就整多人難度，平時隻game又單血
因為單血mode關係，唔識打嘅人大部分都係繼續團戰鳩打做寄身蟲黐打就過關
而為咗避免同呢啲街團打又冇fd打嘅人就迫住做單機獵人，但一出呢啲多血怪(極貝/林精)又唔知點搞，當然自己技術都唔係好好未夠solo多人模式啦

個垃圾系統根本就冇培養好玩家嘅團戰習慣，但就成日無神神出呢啲event要人咁打
都係嗰句，廢撚咗個單血mode一天光晒，雖然會變到好撚難打到，要有鐵腳先掂

我用傷害網計都係帝王龍期望值高d
出無傷3 匠3 龍屬2 其餘騰龍

帝王龍可以打弱點100會心 仲客製到吸血

其實開咗幾日 啲街場友大部分都開始識打啦 好多都落廣域/用麻武/拾得用十三閃

有無人一次鹿都未打贏過

係咪無出到跑者
我淨係砌到 見6攻4 龍2 超心3 跑者3 匠3

廢單人mode又未必係好事
太難點會多人玩，點會出免費dlc同續作
始終ps4係家用機，好多人可能無買psn
網絡又唔好，迫佢地團戰，隻驚無新手啦
源用以前既村任，集會仲好
反正都有上下層
集會多啲報酬，多啲珠咪得囉

尋日都試過比較吓帝王龍同呢把雙刀
帝王龍 用 炎王達人+炎妃2件
新雙刀 用 炎王達人+火龍2件
除咗龍屬強2，弱特3，跑者3 固定
帝王龍推匠3上白斬，新雙刀推屬解3
其餘就推達人同攻擊為主

打木柱新雙刀平均地比帝王龍每下高2-3傷

呢隻嘢難係難，但唔係技術需求高，而係準備同意識問題，
因為奶有可能被困，或者畀班細凶纏住，唔一定第一時間有反應，
所以只要近戰都帶啲廣域，寧願輸出慢少少，就自然無咁易貓，
光蟲唔再講，每人都帶啲爆桶輪流炸細凶，已經可以大幅度減低風險。
同埋可能太耐無勁嘢出，起初啲人打得好急，出大招時唔收招飛撲，就算唔被秒，做奶媽都好大壓力，有幾場真係救慢半秒會輸。

帝王龍？ 冇出呀
出攻4 見6 弱3 超心3 無傷3 匠3
食強走藥

上面計ciri雙刀 落埋客製會心都差少少先追到

btw 想問一樣野 雙刀個兵長斬食唔食到騰龍招飛燕屬性既加乘先

食 呢招係空中攻擊

當年wii mh3一樣係收費online, 一樣串撚到冇單血mode
想打完整內容/上位龍就畀錢online團戰啦，否則就得村嘅內容
今代反而變咗可以做一隻普通嘅單機game, 但就搞亂咗舊有嘅上下位分級系統，其實而家分嚟冇咩意思，冇咗村同街之分

突然醒起樣野 你出左麻屬強化？
麻痺瓶好似唔食

打咗晚冇打，尋晚打返爛西好過
自問輸出應該夠，但場場打過廿幾卅分鐘都未完都幾頹下
之前storymode嗰隻近戰solo都係半粒鐘左右搞掂救埋毒妖
諗起我睇個fd直播打storymode打到timeup都未打完，就明online出事喺邊

如果唔係差好多我諗我應該用Ciri
搭單問 跑者3 係咪等於跑者2 + 強走?

唔係呀 情況同玩弓出體3+強走 一樣
未滿體5 接近滿

強走藥效果係跑者25% + 體術25%

但如果出跑者再食強走 強走效果時間會長d

有無晨操 可carry

後面嗰句第一次聽 係長幾多 跟跑者level?

我試下先 唔肯定有冇記錯
好耐之前上網見過有人講

出炎妃2件+強走 唔夠？

我自己搞錯左 最尾個句係錯
上面冇問題

有冇伐木團？

數值上有提升
應該有加掛
尋晚打貝試
帝王好似出頭兩次麻快啲
第3次之後好似就岩砂快啲
感覺除住麻抗值上升
解放既麻值累計比較穩定

好似W既減氣瓶改咗做必發
反而毒麻就都係3分1

MHWではテコ入れが入り、常時確定で効果が発生するようになった。

我覺得雙刀有炎妃其實已經好夠 無都得
佢唔似得攻咁攻擊都要氣
o個招兵長斬又可以位移又唔洗氣
你係咁兩下三角 圓圈 就可以不斷維持鬼人化不斷攻擊又不斷位移

直接出食菇3 炎妃玩無屬算 額外送無傷3

龍屬就應該帝王好 解放太綁手綁腳了

想問下刺炮流銃槍嘅配裝 同埋有咩技係必備

迴性5 迴距3

隨身食物係咪鬥技任務先有

砂岩解放後紅劍
附加既麻好似必出
同榴彈盾斧上紅劍必出榴彈傷咁

最麻煩係 異常類瓶好難儲
意味你要出集中或者 維持類技能
而實際麻痹效果又唔係勁帝王好多
仲要降低dps+綁技

弓我會炎妃兩件+菇3﹐
雙劍我會著滅盡身谷耐回，腳用蒼星代火龍身
鬼人耐力消耗無滑步弓咁大，
同埋磨刀嗰下又會回耐力。

我嘗試咗R2 R2 R2連招
不停變形上bar方便儲瓶
麻瓶超解出黃色好似麻得強過強擊瓶
用冥燈套出業物同昇揚3
一陣試下打樹
試下中後期會唔會麻得穩定啲

冇巴打伐木？

梳，利申寄生新手

r2 r2 r2 純粹keep 瓶 做唔到輸出 上瓶效益唔高 玩到後期熟咗好少用到
上瓶主要用o 之後按情況 接o或者按r2補瓶
覺醒之後最佳輸出 係三角三角三角o
會額外送多你一下 通常一套之後接r2補瓶
就可以 loop好耐

打齊左咁多把帝王金盾斧
係咪鐵膽增彈 屬強 超心弱特就得？需不需要補匠

要睇用邊把架，火同龍盾斧要補匠同埋最好有心眼，利申主要玩冰盾

需要達人藝？

紅劍自帶心眼!？
利申：唔玩劍斧

我都有一段時間係用耐回
係幾好用

盾斧？ 係啊
玩啦好撚正

打大解係咪都要增彈
同埋依家淨係見人疊見切唔堆攻擊

唔明佢唔用防禦原理擋技原理
招數又唔熟 放超解成日放空氣
果斷放棄 玩翻我把龍骨劍斧好過

我會落 多30秒紅盾
同埋始終都有機會超解

心眼係因為我怕一開始彈刀上紅盾上得慢

暫時斬斧經驗少
我諗打輸出機會少既怪
我會用R2 R2上瓶同累麻（紅劍時）
因為兩下就有一下出到麻值
首先我會劍mode o o咁按
第2下o上解放值好快
不過硬直都大
之後就R2 R2加迴性咁輸出
我無出迴距比較想痴住怪打
有機就超解，因為插每下都好似有麻附加
比帝王強擊瓶多麻既機會

其實我想討論就住個打法
會唔會解放麻瓶強過帝王麻或其他高麻武
好似1999，我今日想試驗下都未有時間

想問下斬斧老手，開大招有時係企定定中出條龍，有時係騎住佢插頭，究竟係點樣決定咩動作？

屎忽痕睇下有咩減氣瓶斬斧
得賊龍一把 想要把爛輝別注版都冇

印象中 以前有人測過 凱斧vs土砂 係凱斧比較好

劍形態完全充能狀態下
即係左上角Icon斬到發光
按三角圓圈就會跳上怪身上零解

食爆炸姑個效果有幾耐 三分鐘？

劍覺醒 用劍覺醒三角+o 插入就會上身
劍非覺醒 原地向前插
威力有分別 中二程度有分別

爆炸菇係咩效果？ 強走？
強走嘅話係4分鐘

林精-1

我見有人玩法係插左上去係用圓形
而唔係用三角
好似會變左快d爆 同冇咁扣條bar

加攻

印象係成場
死咗就冇
好似係 戴返個頭盔先

我都試咗
頭兩次的確凱斧，帝斧快麻啲，因為數值高
不過機率係3分1機會出
特會都只係加高個數值

不過當去到持久戰，樹精4區咁
麻抗值不斷提高，仲會累積除時間下降
最後可能會到最大值
穩定輸出麻，2下出到一下，或者紅劍下下出
會唔會團戰比較有用

劍覺醒有個附加攻擊數
不過我好似遇到bug
重擊斧（滅龍瓶個把）上到破龍5
紅劍後打柱個攻擊附加數同無龍5一樣
面板個數值又有加喎

加攻個效果係鬼人藥
鬼人藥係全場都加 除非貓左

原來鬼爆先係強走 記錯

空多幾次就慣
利申成日空

記得以前貪中二玩斬斧 用juno
屌你成日插錯d屬性吸收好差嘅位 零距離屬性解放仲要低傷到成 又燒斬味
6.0有冇改善呢個情況

巴哈班友話突變劑定位係寶玉，咁我覺得遲早有得用金票換，建議收集狂唔使咁急死刷。

細個睇紅牛學盾斧 好中二
Mhw已經叫好過4G 有新gp動作 簡易gp判定
可惜幾個patch update都冇咩新玩具玩

打唔出1支點觸發外觀任務...

定位應該係 但呢d活動物品應該換唔到
好果可以換 歷戰王票就一早有得換

其實依家又唔覺佢中二
反而覺得佢係一種復古武器
當大劍有肩撞
太刀有見切
盾系有反擊
弓有滑步
雙刀，蟲棍有走位
斬斧係唯一一種無防御技
又閪慢既武
所以只可以用以前既迴避流打法
係依賴衣裝，追求ta既年代
玩斬斧幾有舊獵人feel
大多連避招都成問題，全程啃藥既新手用，所以變中二，慘情

宜家淨係做世界冠軍啲陣先用盾斧
盾斧加世界冠軍裝

有無人打歷戰王冥燈

Me(包送死)

唔用三角 就直接爆
用三角 係某個時間內停手 會維持劍mode 無硬直 連插

我都好廢 打?

集會所咩號碼

巴哈班友喪嗌救命過唔到樹精
好好笑

4wiJ4rwiBEa

咁講又好似係
但插個迴5上去就識飛

唔係掛，到而家都未過到？！

問下佢地想要幾多支

用落就知佢係迴避完後
起手第一下攻擊
攻擊力最高，攻擊時間最短
硬直最少既武

威威WO

佢地話貓到7彩 不過好似係野團多

但我打野團又過到

頂你又潤我

mhw巴哈 上去睇下資訊就好
文字獵人居多 以前有一排風氣係 見你用笛就踢鳩你

你今日冇，你將來會有

已經成日出
贏輸都有機會有都算係咁啦

我打齊晒武器防具料都係得一枝，唔想再掂呢隻死嘢

輸都過兩粒，唔算話好難，唔係寶玉難度，起碼寶玉輸係唔會出

Sorry再來過

我贏咗13舖 第13舖先出第二支
之前不論輸贏都冇
真係寶玉機率

其他人就輸都兩支

佢係邊一欄出？部位破壞？

Sor 食個飯先

打殺意任外觀去邊度整 唔見有得交

伐木順便打武器龍脈石係幾好
仲高機率過打歷青

有無人推薦耳塞
耳塞=輸出

雙歷青捕捉多喎

用票打贏1次通常有

噴射大劍係咪改左無屬解

一路以為擴散彈打唔到呢隻野，點知有人一支擴死佢，唔知四支會唔會快好多呢？

1個專放煙霧

瞬移得咁快，4支咪又係要追佢

3:47 班ta 大佬面前都棵樹都係垃圾

煙霧係咪一打中怪，就會對攻擊手無效？

唔明 放煙霧有約2秒唔郁

想試

槌仔終於有機會出場

未試過呢集玩煙彈
以前玩煙彈係，隻怪發現你之前用，佢就見你唔到
直到你攻擊佢，就點掉都無用
以前係用呢招單打鬥技場啲多隻怪同場任

如果今集都係咁，咁煙彈掉得一粒就無用

鹿純粹可阻郁

今集係用黎停一停隻怪比你磨刀/食藥，出左個煙既範圍就會比怪見到

咁真係得一陣

諗左個打法 有無人陪我試
3枝熔山擴3+麻屬強輕弩(不停放煙霧球)
1+3區轉身 體力衣
2+4區強打 綠煙

煙個效果唔可以連續發動
感覺上好似佢閃完大概兩次
先可以再發動到

閃彈 麻 煙 火 輪住點睇

可以試下嘅 麻 暈 騎 硬值時間長d
火 煙彈 閃彈就短d
睇下點夾

好難騎 暈 所以我哩個係麻加定位 擴3

唔係話唔得 我建議簡單擴3刷姐

騎4次就搞掂

你個煙諗住點放？

輕弩 頭3區麻閃火 應該都唔洗煙
麻要最先

呢個可以做主流刷法

痴線一區打完

dim gun

班痴線佬

其實係我好彩撞到d好隊友定咩 呢兩日打左七、八場棵樹既街場都過到

有㗎仔有泡菜有大陸仔有鬼佬，大部分都會閃救人，出火燒同掟石

武器就冇乜理，不過我load緊多數睇下d人d裝有冇出下廣域咁先決定去唔去馬，我自己就一路用火太既，試過4太刀冇奶，3太刀一片手，又試過兩隻奶，當然有快有慢，不過都過到

我諗打左幾日大家都熟曬警覺性又高所以街場比最初易左...?

其實係得第一日大家唔熟隻怪先喊晒口
第二日已經係好輕鬆
係一鋪耐少少

倖存者偏差
Btw 想幫frd過古代鹿 有冇麻片/麻斧功課可以照抄

夜d有冇伐木團?要打埋外觀順便攞英雄龍脈石

想問依家有冇伐木團
打咗幾日街場都未贏過

好似得依個位係一個區嘅邊緣又有台階 又夠窄 令到佢迅移又返返同一個位

其他區好似無乜依啲位

ciri把野我試左陣 已炎王黎講係屬性唔夠無擊黎
玩翻無擊

爛西 -15 3c2XbMTfYmye

-14 打住日任等

炎王唔係好怕龍屬

打code red

功課就冇，一來仲翻緊工 二來麻斧同片都刷唔到

但係幫frd過你有麻片最好...? 之前街場3太1片個㗎仔好似就係麻片，果場打得超舒服，可能一來太刀有得見切，扣血唔叫扣得太密所以佢食藥壓力唔大

印象中好似都係廣域5，食菇3，快吃3，麻痺強化3咁上下野，裝淨係記得好似係炎妃y頭同恐暴腳咁，身手腰同d珠要比d想像力 唔洗收刀掟閃同啪菇條血即回真係救左唔少次

麻斧我諗除非ching你技術撘救，唔係既話佢收刀真係好撚慢又冇得擋又肩撞又冇見切，可能幫唔切你個frd

淨係識得少少，講唔啱屌細力d

其實我都唔識 係見油雞麻片騎左幾次打得好舒服
係咪鳩ooo跳劈就得

有無人打普貝
我仲差騰龍裝今次活動就打得7788
打貝貝無乜經驗係咪玩擴散或者坦好d?

差一場活動任

都係玩無擊了 多d技好玩d
發覺原來利刃已經夠一區維持白斬 除非用空中轉轉轉
整左套有傷害得黎又可以鳩衝ge 好玩裝

唔追求最高傷其實冇咩所需
呢把雙刀真係好正 個迴避特效

入上面爛西個場 幫你打住等

唔要體術轉達人藝唔係仲好咩

唔係有跑者就得？

我的麻片補師裝 , 主要救人 / 清場 / 麻王 (注意圖中的隠身衣係捉孽鬼時轉左未換返 , 入場轉返治癒煙筒)

我就鍾意鳩dash ge

thank you 巴打

呢套有利刃 唔需要達人藝了

左上把劍icon滿左變綠
咁零解就會拮上去

拮上去個陣會有耳塞4
如果撞正大吼都係會甩

如果拮上頭，隻怪龍車就會fing落嚟
拮嘅部位有攻擊判定就會甩
著不動衣同轉身衣就無視個攻擊判定

所以最好用就係隻怪轉場個陣拮佢
佢轉區個陣冇判定，拮住佢拮順風車轉埋場

不過如果隻怪飛走/潛地就會強制即爆

零解好睇唔好用，佢最後爆個下最痛但係甩左就出唔到，企定○△仲好，不過最好趁隻怪轉場個時抽下水

利申斬斧使用數>千五

有坦易打好多

最好一坦
其餘3個擴3
一定贏到

有無裝參考

推攻靠吸血同佢死過

同埋要熟佢斬擊啲位移
用變形斬走埋嚟屌

sorry
我唔應該玩坦既

劍斧吸血判斷多的得o r2招變形斬
其他招你推幾高攻都係吸得少少

唔緊要

普通個種一hit變形斬R2 R2 R2互換
唔覺有位移，同埋可以1hit 1hit咁打
有事就迴避，無硬直
單打極貝覺得好安全
唔係斧mode o完個種變形斬
我少用斬斧，再打下無衣裝實戰先
想練到迴3
暫時覺得劍mode幾手短
打貝時成日以為到，應該打到頭
點知打空氣

打埋呢場就打爛西

大路啲龍骨斬斧
我就客製吸血會心同推攻

裝就睇情況
炎王頭y/盛裝頭
騰龍身/爛閪身b/炎妃身b
騰龍手/盛裝手
爛閪腰y/燈龍y/炎妃腰b
燈龍腳y/炎妃腳b
耳塞護石3

我自已冇咩出迴避

基本上出弱特3同耳塞5再渾身/達人推高會心
再出超會心
出門基本上都不動衣+轉身衣
有時落整備都有用
把龍骨斬味低，是但落剛刃等佢捱多陣就算

爛閪麻斬?

開場2貓 柒到

第一貓個下 會一下死？

唔記得食滿hp

請問極貝應該用咩裝打?

麻斬都差唔多道理，咪另外塞三粒麻痺珠落去

要出就用帝王麻，唔使煩出解放同埋條藍斬夠晒長

唔該咁多巴打
發現自己真係勁雷

恭喜你過到

除左一區 之後有滅龍石要執 5粒就拉到仇 你見我四區一入就拉到 節奏快好多 同埋拖得愈耐愈易死

而家打爛西定繼續普貝

巴打做坦好勁

好彩3區你地衝落黎食藥 唔係就gg

share埋裝 thanks
我好似有把野

雷咗全場
k巴有啲野搞 唔玩住

好 得翻一貓
冇迴性 冇體力 冇轉身衣
好大壓力

炎妃身 4騰龍 痛擊石

thanks 身y?

b

b把
無傷2
三格珠位

-2三隊

唔推看破同攻上7? 基本同我套太刀1樣

又有處食?

嚟緊

其實真係差唔多

不過斬斧唔使出飛燕

就咁換粒攻石做麻石1係

有成3隊人想刷但成日冇人開場

994

1001